# Proyecto Desarrollo de Aplicaciones Moviles | Curso 1920

> Jorge Martinez de la Chica
> Alberto Rodriguez Torres

## WIP

- Storyboard mayormente hecho:
  - Falta navegacion principal entre vistas que son TableView debido a que implementaremos celdas custom aunque la de "Mis Series" ya tiene de forma funcional parte.
  - Vista "Programacion" se generara de forma dinámica